屌你老母AASTOCK放有聲廣告🔥🔥

你老母有聲廣告係咪玩法
錢唔係咁撚樣䁠嘅仆街
趕撚走晒啲客等乞米啦撚樣

仆街我仲要返工返到一半突然有聲

block this

好用到仆街

你流血，佢吸血

叫得AA既都唔係好野

我欣賞你思路